「自爆」講下自己幾多歲

一齊自爆
想知上Lihkg最大年紀嘅會係幾多
我先 18

34

都係18

81

14

18（冇女）

28

18

-1

17

48 破產

19

13

屌，今年5歲
岩岩KG frash grad~上P1揀咩科好

20
15歲以下見一個block一個

11

幼稚園生識打個屌字

年輕會彈返黎 47

21

20歲

23歲(A0)

47歲（破產）

17 DSE好煩

22

Dse

25 歲

Dse就快殺到

79

85 歲

0歲
早產係保溫箱上緊連登

20

6歲，小學生真開心

原來咁多未夠20歲嘅巴絲

17歲！

24歲

101

26碎 切開26份